拋磚引玉，一人一個低質笑話

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

拋磚引玉喎

連登無人才？

今晚去扑野
哈哈哈哈哈

低質會員一大堆

夠唔夠低質

講個笑話
呢個post

太高質 比d正常少少嘅好無

雖然一早見過呢一個回覆，但都感謝支持

求真正低質笑話

乜好好笑咩
講事實好難笑得出